[正能量］可以失望不能絕望

致所有受負面情緒困擾既同路人

近日社會氣氛實在太沈重
一開連登離唔開分化post同一堆白色恐怖

的確抗爭未成功
但係只要一日唔死 大家一日都未輸
點可以放棄？
一定要同惡勢力鬥長命！
以下開放圍爐取暖！

推

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度